香港警察懷疑私自用「開掛之達人」TG channel

佢電話應該係證物，憑咩咁樣用人個Channel?

各勇武手足channel 請保重！

推

私下Tg pm/ fb inbox都要清
各位小心

咁上庭仲告唔告得入

擅自取用手機資料違法兼破壞證物

有冇人可以做到野

入面所有資料都係屬於證物，依家差佬仲刪左，係咪代表破壞證物？上到法庭會點樣打？有冇熟悉法律嘅人講下

等律師做野

佢呢單野擺明想同所有勇武group 示威

【買筆被捕】警方認拆筆入電池辯稱為檢測電筒定「雷射槍」涉破壞證物

上次破壞證物，最後就無罪釋放，唔知今次破壞證物又會點樣處理？

搵記者問下

法庭未判佢有咩權力刪除

佢地一定keep晒record

示威味濃

預咗告唔入純粹嚇下你地先咁玩破壞證物？
高調拉人低調放人

但係破壞證物係妨礙司法公正，唔知法官會點判？

結果用電腦login web版tg計唔計
不過我估班狗冇咁醒

手足掉sim卡

黑警破壞呈堂證供

用煽動意圖罪代替廿三條，都係明屈

破壞證物 over my dead body有咩發表

本身告唔入，有證據同無證據都一樣
純粹想拘禁

Tg .又話私隱問題唔提俾韓國政府睇n號房事件既資料
宜家又俾黑警做證物

Push

黑犬妨礙司法公正 法官先係有判決既權力 黑犬只係執行拘捕 007呀？毋須審判 即時槍決呀？ 屌你老母

以為自己好撚威 真係屌你老母

晨早copy 晒。。。。。

sorly借個位
入黎同我打國際戰線做死黑警！附全教學同email template！

狗唔會諗唔到

擺明無料到 示威

問題係轉咗private channel delete 晒所有嘢
再開放番個channel

而家係班狗直接拉人.拎左開掛之達人既admin權利
而唔係TG本身將個channel admin權利比班狗

律師可以話警方刪左對事主有利嘅record

d黑犬又破壞佢地口中既證物

push

警察直接拎左管理員部手機出post

可唔可以告警察刑事毁壞，非法使用電腦？
佢有冇權私自破壞同更改人地嘅虛擬資產？

其實tg admin點拉到...

之前警謊記招佢地都玩過證物啦
話手足用改裝遮，之後拎上手開
佢地唔撚係第一次㗎啦

依家軍政府 乜撚嘢都可以改
老妨？ 食得㗎？

狗狗話係用呢條例：

第200章 《刑事罪行條例》 第14條
移走煽動刊物的權力

(1)任何警務人員或公職人員均可 ——
........(a)進入任何處所或地方；
........(b)截停及登上任何車輛、電車、火車或船隻，
並從該處移走或清除任何煽動刊物。

(2)任何警務人員或公職人員均可 ——
........(a)破啟其根據本條獲授權進入的處所或地方的外門或內門；
........(b)以武力驅逐或移走妨礙其根據本條獲授權行使移走或清除權力的人或物品；
........(c)扣留任何車輛、電車、火車或船隻，直至從該處將煽動刊物全部移走或清除為止；
........(d)在移走或清除煽動刊物時，將任何人驅離任何車輛、電車、火車或船隻。

(3)儘管有第(1)(a)款的規定，如有關的煽動刊物並非從公眾地方可見，則只有在符合下列情況下，方可行使該款所賦予的權力 ——
........(a)事先取得有關處所或地方佔用人的准許；或
........(b)根據及按照裁判官為此目的而發出的手令。

應該係直接拎左佢ac

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

狗未必告上法庭
只係要部電話起其他手足底
同捉人番去打

睇唔出點關聯到網上

（1）電話係處所定地方定交通工具

點樣介定channel 係咪公眾地方可見？
冇申請手令而做咗（3）嘅嘢係咪都冇後果？

問題係呢個條文實在太outdated
完全無提及網上資料點處理

垃圾死叉仔莫俊傑博升

Facebook 真人開過live

A

仆街黑警

其實佢講得出氫氧彈都知100%告唔入

諗住個官判班狗老妨？諗下好，tvb就會發生

有咩咁威？

應該電話跟處所， 要個官批

警方證人可信

有fb page喎

官：我睇唔到

cls
做乜個個都淨係講咩破壞證物？
班黑警有咩資格用人地部電話？仲要del曬人地個channel既野?

咁都算係不幸中嘅大幸

佢可以話係違反禁制令內容
影響畜生安全
所以手動delete

有險可守出動未?

即係警察引用呢條例去處理開掛channel啲post係錯

咁有文宣嘅黃店咪好危險

開掛channel應該同勇武無直接關係。
畢竟無一個勇武channel係需要兩萬人知。

分分鐘係個admin 自己開俾班狗

警賊大過天

感覺上佢哋已經唔care 告唔告得入，單純只係想做嘢del 晒啲自己唔中意嘅嘢扮冇事發生

呢個有道理
佢唔一定係告本人
但可以用佢拎到既料黎搞晒其他人
你睇班狗連過期法例都拎得黎告人

點hack ga

班狗有問題無人話

咩料

其實有可能係有狗／藍屍假扮家長拎料，再透過銀行資料查
或者直接俾銀行出賣

831

fb page「開掛之達人」食人血饅頭

拉左，但唔告

TG谷谷主盡量交俾海外、台灣手足負責
然後亦都要有海外SERVER儲低黑警既片、而家既新聞報導
否則大清算結束後，就會開始瘋狂刪改歷史

入唔人對班寄生蟲根本唔重要
佢哋只係想咬人同強姦

佢就係本住搞唔入一個 搞哂成個database既心態

搞老豆搵仔搞左半年都剷唔起
點示威
宜家似示緊弱咋喎

大把罪俾班狗玩啦
手足們有入過channel快啲del ac
down個textnow大把新no.可以用

以條友之前既所作所為
係唔出奇的

換機換number換acc

告得入

開掛之劍豪/開掛之劍聖/開掛之羅刹

告唔入點賠?

呢單野係咪可以用嚟話所有電話證據都唔可信
因為香港警察可以任意用被捕人手機發出任何訊息

法治已死唔係講笑
唔好再對中共治下嘅法治有幻想啦好冇

你可以話 個官可以唔信
法治已死唔係講笑
唔好再對中共治下嘅法治有幻想啦好冇

有前科既人我唔會信

球証 裁判 都係佢地 總之反政府就坐硬

唔知
有冇人答到

願好人一生平安

啲垃圾官從來唔撚理

律師
有險可守

香港成為武漢2.0？成人隔離病床爆滿

咁仲衰過立23條

佢地可以修改record作乜都得

popo一定會修改backup,加乜都得

即係話你知佢根本告唔入個admin

應該揸住呢個point 佢交上黎同tg 既證據都唔可以用？
利申 法盲

開channel呢家嘢
應該留比外國巴絲做囉

曾經有訂閱過TG"開掛之達人"既人請(1)del清紀錄(2)再del帳號(3)換季換手機(如需要)。( 雖然黑警破壞證物係有好大機會告唔入, 但2020年大家係時候轉下形象換季, 提防色魔尾隨 )

緊急pin #132

燒毁證物?

哎喲哎喲

up

唔係話del咗都修復得番咩
你話成部野消失咗就話啫

就算係都應該要要法庭order 架嘛？

推
破產證物
妨礙司法公正

係咪等於我話用地爆天星打鳩林鄭咁

告得入，危險！
馬上刪除手機所有TG chat，夢境內容。

驚方點用被告部電話關我咩事

告佢

黑狗死全家，冚家肺炎死

有冇得刪除成個tg帳戶

師兄借個位一用
(行動)打擊藍店嘅機會嚟喇- 投訴藍店違反<<預防及控制疾病條例>>新規例

咁樣係咪違反左telegram FAQ
叫telegram 告佢？

主要係聯絡過/pm過，訂閱過個Channel就太多人

佢唔係Hack，係直接拎事主部電話入Tg

擔心手足list爆光 以防萬一

要時刻清洗

又坐十年，出黎黃色經濟圈會比錢你洗，唔怕

覺得自己好有趣？

好撚癲

23條前奏

黑警撚會等order
黑警會等紅官先告
紅官多數唔理
不過高院有機

咁點可以當證物

WTF

幫推

人地成個 page 鏟起
你叫人點信你呈堂果啲所謂 record
可惜而家啲法官都唔撚係人來

憑乜撚嘢咁做

Sorry, I couldn't hear your question. Let's move to another one.

你當警嫂法官同律政前高層法官唔吹黑哨咩